Facebook down咗, 不過仲睇到 LIVE

推